［突發][Justice League] 正義聯盟導演Zack comic-con前

突刪晒自己Twitter 所有 正義聯盟野！睇來Joss真係會改好多JL野都唔定，zack睇來都唔會係comic con出現

唔撚係呀

邊到有？
無刪呀

保充
刪晒Ｄ banner & 頭像
留言無刪

唔係話Joss只係接手後製咩？點解話佢大改？

轉頭象姐，咁大陣仗

9up唔洗本
之前AOU個期Joss del埋個Twitter添
係咪代表套戲砍掉重練咗呀